現埸消息 狗咬狗

今次搞大咗，入哂地鐵又傷及無辜，蛇頭sir 原意係打一啲有明顯特徵嘅爬山兄弟，但入夜後失控（古惑仔吹話突然收到order 夜晚有咁大搞咁大）依家唔聽差佬，差佬被擺上抬，要白衫交好多人，白衫唔肯，講到明反枱，會揾中聯辦拆

另外我早幾日都講咗，入嚟一定人數不能少及要勇武，佢哋早幾代已經同英國佬坑爭，所以到今日，老共都要俾面，証明咩？你地想証苦都聽你，大家要俾佢哋勇武，當死也不怕，必定妥恊，哩啲政府唔會教你，但有多少人做到？

好𠹌嬲，9 up 住咁多先

純粹今次低估班牛屎同唔夠人
佢老母齊人同佢玩bbq
我睇佢地班垃圾頂到幾個

全民罷工 驚到番唔到工

手足，大家要鬥佢哋必定要夠狼，唔好諗住拍片或講咩19 道理，法律，直接衝，佢哋都唔會俾你解釋

最重要係大家要操下
班牛屎唔撚操 其實佢地好快無氣
一係圍佢 一係就散開引佢
無氣個陣 佢地想走都走唔到
由期要引到班牛屎廢老心臟病發

隔離post講其他字頭對今晚班人有仇口或睇唔過眼
想出手
點睇

黑社會竟然連大肚婆都放過

唔

如何學到牛屎佬一半香港都獨立左 個個道德指數太高啦

要拍片用GoPro。
雙手有嘢做。

一開始打既時候上環戰線都未完，稍為勇武少少既都未走啦，元朗淨返既我諗多數都係街坊/比較和理非既手足

係就最撚好

最好就係兩邊打起上黎

仆街

屌佢老母

抵死 揾得鄉黑 預左要還

尋晚喺金鐘聽到個阿叔講
人哋無道德，我哋唔可以跟佢，因為我哋係有良知
嗰時仲同個朋友恥笑

跟住見到元朗呢單嘢更加覺得道德值錢咩？
有良知邊個理？自己打飛機？

唔認為會，最多唔參與

香港人賤格就賤係呢到 比人打又想還拖但又驚比人屌唔理性話暴力 好啦 還拖左既人士 又比格黎心態未調理好既路人屌 跟住去到勇武個個又要低線 又驚傷到黑警 屌你老母真係賤骨頭到不得了

屌我係中環都遇到幾個老黑
好撚想打獲佢金，屌班和理優推開我
利申發夢

你係現場不如問下見晒樣俾人起左底個班有乜可能唔拉

哩次俾大家感受到咩先係勇武，暴徒，人哋有教學，下次大家識做，講少啲囗號，底線就係冇底缐

有冇咁多狗咬狗呀

連登係個暖爐, 咪再圍爐取暖
要將今日既發生全部事實真相話俾全世界知

今次真係借啲意做嘢，打埋途人，分散注意力

唔會，高調拉，低調放，永恆合作無間

一定要為大肚婆報仇!!!

今次搞大咗，入哂地鐵又傷及無辜，蛇頭sir 原意係打一啲有明顯特徵嘅爬山兄弟，但入夜後失控（古惑仔吹話突然收到order 夜晚有咁大搞咁大）

睇得出 睇返live
有啲白衫真係制止叫人唔好打
但大部份都失哂控 無差別咁打人

一向暴徒呢個字眼係政府同藍絲用黎打壓香港人既武器 只要不停話你錯話你衰 只要你心態唔成熟唔夠堅持你都會覺得自己錯撚左 反正拎唔到光環 一還拖就要拎條命同佢鬥 唔係就唔好出手 唔係驚打死人 而係會比人打死 香港人太過軟弱同大愛

其實唔係支共畀面
支那不嬲都鍾意養啲地區勢力維穩
佢地有冇好大作用真係唔知，但起碼養住一批好過冇

拖佢落地下好重要，同佢打爛仔交打極都係外傷，扯腳又好扯頭髮又好扯低佢，後面手足自然識做

發財先諗立品，良知對狗冇用

唔係其他字頭嚟

白衫監埸，唔郁手，拍片收$

直接雞尾酒算

創作力量同幻想會嚇你一跳，天真嬌。

屌你老母收皮啦又想幫警犬洗白

阻阻大家 寫咗個白宮聯署
request國際人道救援/援助
希望大家用兩分鐘簽簽佢
同幫手推推post thx

唔該以後大家係個身上裝cam
比人搞都有證據

文宣片

經濟日報執董【石鏡泉】
鼓吹元朗黑勢力"打仔"

建制派議員【何君堯】
稱讚元朗暴徒喺英雄

請share

唔撚好拍野
唔撚洗

洗白？屌你老母我洗咩白？

裝唔裝都係咁嫁啦
依家人打你 你一定要打返佢
最多攬炒嘅姐
好過比人打完之後個頭捉唔到人

好。
🍰🍰🍰

愈係仇恨敵人，愈需要謹慎抗敵

我地既理念係自由，而唔係仇恨

【重要】元朗只可智取 不可勇武硬碰

［保持頭腦清醒］［警世］請記得警察喺中上環開左三十幾槍

香港人，緊記信念!

香港警察 小撚心班黑咬鳩埋你

如果有人被圍有自己友係身邊
有cam起碼知追住邊隻打

日日光復元朗

冇自己友

班細村牛屎佬當年係俾幾個新界大家族昆咗以為英國會收田收地，結果走出黎勇武但其他家族早已被招安所以勇武不適用於大家族牛屎佬

全民頭盔月

我需要文宣幫手推

因為飛天南心肌梗塞倒地，

所以鄉黑吹大雞

防曝警察都怕撚咗龜縮狗鐵站

下次再係咁
記者同我企後少少啦
今日個個記者都企前排 之後比人打
人地鄉黑呀 理你記者定急救?
唔係警察就係人都打
今日叫極記者都唔肯縮返埋黎堅嬲
利申有食棍

咬條撚咩 兩邊都絲毫無損 市民就比人打到仆街

元朗 南邊圍 村公所 黑社會總部 現場

元朗 南邊圍 村公所 黑社會總部

懇請國際對香港發出黑色旅遊警示

啱

真心
要動物認你做大既
第一樣野係你惡過佢
但係好撚多人都唔明
特別和理非
做隻羊
任人宰割
死左唔可憐

見到藍絲或撐警人士再講乜撚野法治 暴力 嚴正執法就用返今日既例子屌柒佢地 無差別打人 包括細路大肚婆呀 足以定性為恐怖襲擊喇

推

一定要裝備 戰術支援 小心！！！

呢樣真駁唔到

「依家唔聽差佬，差佬被擺上抬」
屌你唔撚係覺得呢件事班死警犬無辜嘛？
係要交人就唔會放晒d人走啦，仲話班狗俾人擺上檯

【請廣傳】屌何妖屌到上律師會

啲人一開口就話投訴律師會拍咗片

我想知點解要驚班牛屎佬，當所有香港人對指責佢地果時，佢地仲有咩勢力可言？

唔洗搞咁多啦，對方冇刀，我地又夠人就十個打佢一個

要保護自己 但唔好人民vs人民

200萬人去元朗我睇佢地仲勇唔勇武出嚟打人

傳警犬內鬥乜乜乜我點都唔會信
保持清醒
唔好幫自己打飛機

我地啲手足黎架

可能咁啱著咗白色衫嘅路人

底線係唔可以傷老弱婦孺。

今次真係認同椰子你了

對警犬反而可以，始終仲有啲嘢制寸佢哋，古惑仔牛屎佬你哋直接用番佢方法，一埋去就𡁻，另外，下次街頭戰，（白衫爆閳𠴱part)除咗滅火🧯，老西爆入seven 擸啤酒

洗鬼交人咩
咪又真啦

係就一早出狗啦

蛇頭SIR

我屌你老母，你識唔識字，我有𠹌話班狗無辜？我話去到無差別，雙方都狗咬狗，差佬叫佢哋今日做嘢收唔到制

勇武，牽涉全港大部分社團，老共要靠佢哋做嘢，只要我哋被收皮，變到支那民咁冇用，佢哋先會馬上收皮

講得啱!

姐係老共全面接管香港之日，就係掃黑除惡之時

佢哋有

因為人地夠團結

群魔亂舞

冇得揀，一定要還，先可獲對手尊重

🤔🤔

講緊牛屎 警犬傾唔掂交人收科

利用呢鋪 一定要迫黑警做嘢

然後義士再入元朗光復。

多謝各位手足

仲搞咁多野，拎齊架餐直接劈佢地閃人啦

真係需要多D人 尤其肯衝嘅人 一少人班友擸哂架生唔驚 班牛屎佬日日開片打慣打熟少人好蝕 對佢地講道理一定冇效 唯有惡過佢 加上堆黑底預左人覆桌肯定失常性 只可以人多打人少打贏佢 話佢知香港人唔會示弱 黑社會都唔可以阻止我地爭取自由

係我地最攰想番屋企既時候搞呢d野..

仲有咩好揾中聯辦拆，人地個胎俾你地亂搞之下打死咗，令一個無辜嘅新一代死於恐襲之中。今次成班白衫唔想交人出嚟，只會令示威者下次就係拆中聯辦泄憤嫁咋

(如果有證據中聯辦會介入)

村屋最大獲係爆化糞池

今朝睇新聞打哂冷震，點解香港會變到咁
呢刻唔可以再相信到有人保護到元朗居民
仲確信左乜野法治，法律，乜野到制裁唔到元朗班垃圾
會唔會對付黑社會只有黑社會先對付到佢地？定應該暴力反佢暴力
呢刻就算唔講乜乜送中，急切講番元朗居民既安危，點先保護到佢地？有無咩行動可以支援？

收晒隊 一個都無拉 樓主點睇

警方今次冇交代，就全民皆兵啦，還店都係打

我係屍殺列車後一班車既乘客-有啲野想同今日無去遊行既人講

搞咁大鑊政府先出個聲明話係衝突

我地跟佢學嘢就真
原來夠惡夠人多就popo都唔駛理

聽日又可以再一次欣賞吓黑警臉皮有幾厚

有晒片影住拍晒膊頭，起埋封鎖線放人走仲同我講佢地狗咬狗？

有無25/改過左既巴絲可以匿名提供果班好似係和定贏定和既老黑名單比大家一齊做野

有machete

就算係真既
我相信最後都會俾佢哋拆掂
之前藍屍打人最後咪又放過佢哋

唔好傻，中共每日整死幾多人？佢理9 你咩胎，死得愈多更有力去抹黑示威者

捉撚曬班白衫撚玩新界煎釀三寶

唔好墮入幫派鬥爭

係做真係帶真架餐先好去
佢地一攞刀就係送頭

梁振英入天水圍，搵高佬和打示威者唔記得？一向都有

發夢整左張list先喇
唔係好似牛屎佬咁傷到無辜
D村而家好多外姓人租住

推到全連登見到

對付無賴
要比佢哋更無賴

好多今日當更狗未睇新聞，佢地返去睇完真暴徒D片，我諗佢地會精神分裂

求其捉個白衫交差都懶
衰撚過中國公安
遲啲可能要塞封利是 先肯做野
DLLM 死黑警

文宣片

【石鏡泉】經濟日報執董
鼓吹元朗黑勢力"打仔"

【何君堯】建制派議員
稱讚元朗暴徒喺英雄

請share

支共響香港整死香港人真係大新聞嚟，仲係國際大新聞添

所以點解支共唔會出老解

打死胎單嘢，就要睇下有冇人出錢出力唱支共發動香港恐襲，導致胎兒死亡。唱到全球

又係呢d消息
咪撚打飛機啦 又話警察內部不和又乜又柒

你地兩個唔好嘈
差佬無做野係事實
好多片証明

唔洗多架 根本有100人左右夠晒做 有100有膽色拎木棍都夠殺

其實呢單野一定唔只元朗人,出面吹風仲有屯門及社團人仕
如果復桌元朗其他社團未必會幫拖

策劃1967暴動大功臣

武士刀打l4d2距離好好多

今次唔止元朗 主要係和勝和吹雞
其他區都有派人過去幫拖
荃灣勝和都有去，仲要係無錢收 純粹吹雞

警方岩岩宣布：我地無拘捕任何一個白衫人士
又表示我地見唔到佢地有揸武器
呼籲市民實名報案(如果你夠擔的話)

「與怪物戰鬥的人，要小心自己不要變成怪物；當你望向深淵，深淵也同時在凝視著你。」

其實個呀伯無講錯，我地唔要對付牛屎佬唔等於要變成佢地
睇佢地既文化水平教養都係零，只得一個狠字
佢地唔做牛屎佬無其他野可以做
同黑警一樣，以佢地既能力搵到呢個人工係極之難能可貴，所以佢地好珍惜自己份工
要同佢地打，我地要第一樣戒打不還手，但唔代表我地要去主動打佢同埋只係識去打佢地，我地智商比佢地高咁多，總有方法玩死佢地，只係唔需要變成佢地咁。

點解淨係識走唔反擊
因為絕大部分人都未打過交
又或者未傷害任何人身體
小朋友都識比人打要返佢轉頭
家長就偏偏教小朋友比人打就走最多唔同佢玩

依家同你地講
咁樣係錯既
比人打就要還撃

入元朗一定要勇武

一向無呃你地。

俾哂時間人着草

咁撚戇鳩,14年嗰鑊都試過㗎喇, 幫d狗搞佔中d村民, 最後畀人過橋抽板, 戇鳩仔

好不安
好驚有人會咁做

召集連登所有氣槍撚！！！［緊急］

光復香港，時代革命

唔交人，有得點睇，交咗都告唔哂，靠自己

沙田個日既人數已經夠蹍平元朗

比就算你成個社團嘅人推哂出黎 我地成千上萬嘅人只要敢勇武 一人一把遮都打撚死班牛屎生番

on9，你支水槍唔會溶？

正常比人屌都有機會打啦 所以我唔明和理非點解咁介懷還拖

屌勇武元朗要預左比人斬喎，入去去你地就真係上齊野死過，唔好諗住入到去坐下推下水馬喎，兩回事黎

通渠水買返黎時都係用膠樽裝

雙青住元朗，乜人都有

一定要拍

會溶既話都好撚癲喎

生命受到威脅，殺人都唔犯法，其實佢地知唔知

抽唔哂，基本上近十幾廿年，全部都向原居民，村地發展，啲大哥點都有人幫手做嘢

交咪交班爛頭卒蝻同mk仔
圍村班大哥邊搞到

算啦 元朗比左佢哋 當自治區
唔該佢地以後唔好出元朗
出元朗要有出境手續
元朗入邊D正常人快D搬返出黎

其實你幾勇武都冇用， 佢哋可以拎武器， 我哋一拎武器，就被拘捕。

所以一膽二力三功夫 香港人真係太奴隸

香港人永遠輸在一樣野

唔識狠！

狠d啦唔該！！

有冇fact check?
呢啲消息聽得太多 唔好咁快唔記得幾個鐘前我地睇到嘅嘢

會唔會只係一場戲?

啱啱黑警回應，不斷強調政治問題，黑衫如何如何。
況且政府一早已經用聲明拉同路人落水，最後黑警必然嘅回應，完成整台戲。

點都好，光復香港，時代革命

俾我一定還拖，打到自己死都要打，反正佢唔死你死喎今鑊

我都係咁 一係唔打一打就拎條命出黎玩 大家鬥傷

借一借位
我係屍殺列車後一班車既乘客-有啲野想同今日無去遊行既人講

有咩理由反屋企都要我哋擔驚受怕（仲要有人跪地求饒，有大把人去完書展反屋企都被牽連），佢哋就逍遙法外，唔想驚到唔敢出街就幫手推！！！有野想講就歡迎補充，Plz！！！

好明顯果個位，有獸性都還拖，自己條命都唔用自己有嘅力量去守護，到俾人打死果陣就會後悔點解冇還過手就死咗

交完人有用咩?下一次元朗就係到我地見班牛屎佬白衫,以武制暴

成晚無訓剪起左一條綜合琴晚元朗發生咩事嘅片
包括事件疑似由嶺大校董何君堯及經濟日報石禮泉引起
更加有孕婦受害！
另外亦簡單解釋左警察點樣放起白衫人
希望一朝早可以send比你地親戚朋友睇
因為tvb嘅篇幅同有嘅片真係好少
求大家share出去

有交過人咩，防暴圍咗班白衫都放曬喎

咪話牛屎仔搞大咗都唔交人，狗咬狗，唔明？
文盲太多此post 已完

古惑仔同你講信字 比錢就搞掂

【 緊急】集中火力攻「警黑一家，警黑合作」輿論戰！唔可以俾政府同黑社會割席！

佢哋冇後果梗係可以無限勇武
佢哋而家係做乜都唔洗付出代價
我地一定要班賤種血債血償

大家係咪掛住報復，無諗過利用？

你肯定果的膠係同個樽果的膠一樣？如果work支持你做 field test。

目標 :
1.淺藍中立變黄、深藍中立
2. 殖入警察、港共等同黑社會附號，中聯辦係啊公

3. 加多個：民團紀職合乎大眾需求

香港人最錯都係讀得書多 有良知

牛屎佬點解有特權？
夠惡囉

一定要有，出事可以自保

書生造反...

係 喺月台嗰段 明顯有幾個係似帶隊嘅 係咁㩒啲白衫垃圾 但其他就無差別...

成王敗寇，要贏係要一啲手段

唔係啦，擋住度門唔比班細打嗰個係黑社會

佢地口罩唔用都無驚過

元朗南邊圍村
禍必及妻兒
近排乾燥
小心火警
何君堯老母
良田村青山基督教墳場
李趣寬
千奇唔好起佢老母墳

屌今日地鐵受阻返唔到工

班牛屎佬有幾防？ 唔好講祖先啦
一班恰小朋友 女人既垃圾

狗同牛屎冇一個值得放過

仲可以失去d咩 而家出街搭車隨時會俾黑社會打而冇任何幫助 此仇不報唔撚好做人

我覺得呢一兩日可以唔洗攻牛屎佬住
盡做文宣 宣傳 製造社會壓力
逼黑警淋病處理
等班牛屎佬做condom
到時唔講調唔調轉槍頭
最少唔會咁囂張

若然政府唔做野
大條道理玩牛屎佬
到時出啲咩事 完全係政府造成

咩擺上枱，冇一個係無辜

1. 以武制暴唔代表以暴易暴
2. 我地智商比佢地高咁多，總有方法玩死佢地，只係唔需要變成佢地咁。《咁你有咩高見？唔好淨係講理論。

港人宜家真係要自救
不如自組自衛隊

唔好入元朗呀 死路一條 集中搵3個人找數 係經濟日報石鏡泉教人用粗蕂 打人 何就吹雞 中2賤MAN都有份 信我唔好入去送頭 擒賊先擒王

香港人要進步，就要學習對家既招數
鄉親父老小心有鬼著白衫周圍搞事!!

大家係咪掛住報復，無諗過利用？

點解英軍當年忍呢班友 英治多幾十年就可以搞死佢地

Hi 阻阻你

[文宣] 請求外國發出黑色旅遊警示

中英文整合

各大領事館聯絡方式

石廢老正一仆街
幾時典床插喉訓三五七載

唔好再靠人地，諗下自己/我地有咩做到

咪撚再幻想黑社會都有好人
做狗都有良心呢啲自我安慰嘅嘢啦
有好人一早企曬出來
有良心一早劈炮唔撈
靠自己咪再諗佢地會突然醒覺

元朗人借力打力
政府最怕地產商
新鴻基咁多樓
每日要管理處報警救保護
一係大肆宣揚樓價跌
迫新鴻基做嘢

認真啦
你覺得有幾多香港人可以忍到去做呢樣野黎等政府搞?
同埋 睇到新聞講佢差佬咁樣對記者講 你真心信差佬係有做野咩?
一早死撚晒啦

屌你班黑警老味，遲早連和理優出街都要full gear 自保

Push!

搞咗成晚，可以無人被補
今日開始坐地鐵，黑社會可以正式入地鐵打人

無實質野睇到之前我都只會當呢d係文宣

各位 無論你咩立場都好 見到琴晚元朗單野
重忍既話你就係幫兇！ ！

黑警跪左好撚耐又奶屎眼先搵到班支那狗幫手

屌你老母牛屎佬🖕🏻🖕🏻